[KPOP] 2017 KPOP討論區(16)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

咁睇真係覺得有好多人

G忠sam

竟然

nu'est今星期人歌1位候補

係有得事前投票
1位候補通常係講live投票個3隊

好中意睇17啲stage 好勁

new post lm

唔知會唔會係第二個exid奇蹟

好想講返t-ara
唉 花英哩條仆街幾時死
T-ara 個陣真係好紅 少時第1 t-ara應該第2無誤
由最top跌到去谷底 韓日港台都排斥佢地
得返中國可以揾到啖飯食
就算依家澄清哂又點 還到佢地清白 還唔還到佢地因為哩件事而損失左嘅人氣先
我相信哩幾年間佢地一定好難捱

The girl group P.O.P's 5th video has been released!
[ P.O.P(피오피) - Emma Thompson 'Beauty And The Beast' Cover. ]
#Emma_Thompson #Beauty_And_The_Beast #미녀와야수 #OST #커버송 #COVER
#POP #피오피 #연주 #ROOKIE #신인

值得一讚 兩個成員退出左 我覺得live係有史以來最好

過幾個月先cb真係未必keep到個勢

之前呢隊野唔算紅，但有首歌異常地高view，都唔知點解

lm

SAMUEL (Kim Samuel) reveals he will release a mini album in August, 3 songs, all composed by Brave Brothers

wanna1 8月debut

其實佢地好撚慘，有一排係表演完都無人拍手 dream concert 都好似係咁。。。

真係好慘 個個都當佢地八婆 又高峰去到谷底
Solo又唔掂 完全彈唔返起
比花英累死

其實三高不嬲live都會比較落力唱同跳既
只不過佢地唔係每一首歌都會有好多歌詞先唔係好覺姐

有時都覺得幾好笑, 而家唔只連登, 連d kpop page都轉哂風向咁
呢一兩年都仲有人屌佢地hea跳
我都覺有時佢地係hea同MR太大聲冇乜live人聲
但幾年黎公演都冇乜人歡呼/台下個個WFC
講真如果要求佢地下下都好似其他當紅女團咁樣high同出盡奶力咁跳其實都唔太fair
唔係想justify hea, 只係佢地情況比較唔同覺得冇必要計較到咁盡

btw成日話佢地番大陸
其實除左開concert之後, 都只係上過幾次大陸節目
比起好多韓星都算少, 最多加多首小蘋果有d noise咁
反而佢地去泰國越南呢d東南亞地區叫座力仲高過好多而家當紅女團添

如果冇記錯嗰首係係出道曲face， 呢首歌嗰時喺韓國都幾紅， 因為佢主題講關於學校欺凌既野。

關咩事 做歌手本份就係要比心機完成三分鐘表演
兒家啲所謂當紅偶像 唔撚唱都得添
以前佢地紅個陣 啲live真係唔知做乜尻
朴素妍係隊入面存在意義係單眼
成日覺得佢 唔想唱 不如退出啦
兒家呢四個叫做敬業好多

出face個陣好紅，後尾flop左啫

新post留名

岩啊但以前hea極我覺得主要都係素妍囉
本身三高其實好少hea
但屌親都係全團屌
當然要屌佢地唱功既話佢地本身都唔係勁
但至少三高算穩，之前solo d live唔差
上星期音中Reload既live直頭係佢地最勁既一場添

又靚仔 歌又幾好 點鬼知公司唔識捧

Haize - 날 너무 모르고 ( mv teaser)

係Heize

P社同地皮揀藝人真係一流
但唔識捧

mc好似叫GD同YG既人上一次show champion就好

Nam Tae Hyun's band South Club to release their first mini album '90' on June 27

BP新歌幾正

Agger

NCT有得爭一位

我覺得今首最似2ne1

係！！
我完全想像到bom同CL唱呢首歌
不過正既

mcd改左制同the show showchamp一樣
呢兩個都有得爭一位

屌blackpink首首歌都咁撚好聽

bp首歌斷到一忽忽

YG點解會比IKON出果2首

BP

講落有少少

睇mv behind the scene個陣已經聽到係咁

屌媽木同bp都好撚好聽好撚正

信聽媽木

我覺得副歌幾好聽

mamamoo空降3位,bp4位

副歌好順好catchy
bridging就普通左d

《我們結婚了》宣惠允PD、《My Little Television》權海春PD、《爸爸！我們去哪裡？ 》鄭允政PD等紛紛加入聲明，聲明中指出“搞笑是一件很難的事，大家都是為了做出給大眾 帶去歡笑的節目才成為了綜藝PD，可真正公司卻做出了各種搞笑的行徑”“最搞笑的是率 先做出這些事的金長謙居然還坐在社長的位子上，現在拜託你離開這家搞笑的公司，搞笑 的工作應該是我們綜藝PD來做的”，聲明中同時羅列了金社長的搞笑行為：

1.審查行為很搞笑，不管出演嘉賓多有實力，只要不合社長的心意就不能用，甚至連一首 歌、一行字幕都要干涉，看來社長是真的閒的沒事幹，只要不照吩咐辦，哪怕收視率再高 也會把好好的節目撤掉；

2.省錢行為很搞笑，比不上KBS、SBS就算了，在製作費的削減上連有線台都比不上，以至 於每次邀請出演嘉賓都不好意思提及演出費的問題，明明節目廣告全都賣完了，不過是多 用了一輛裝運行李的車就會遭致各種責罵，可用來伺候“社長貴賓”的活動倒是幾個億的 錢往上砸；

3.不讓接受新人的行為很搞笑，阻攔公開招募新人，卻總在莫名其妙的時間公開招募有經 驗的PD，生怕原有的PD們攜手抵抗，甚至妨礙PD們加入工會等等。 翻譯CR.鳳凰天使TSKS韓劇社

p社啲人好多都好努力 但比垃圾公司搞到成舊屎咁
除左nuest其實after school都好可惜
而家同解散都冇分別 垃圾社長老母比狗屌

MBC電視台47位綜藝PD發出聯名聲明，要求MBC社長金長謙下台，《無限挑戰》金泰浩PD、

差左一句

47個PD反佢

copy漏咗

反了反了

好撚好聽，rose好出

依家Mamamoo 1位，BlackPink 2位

咁勁mamamoo
新歌ok咋啵

mamamoo

以為Age Gag係主打

我鍾意Age Gag多啲

係MCD個Stage到 MoonByul紮辮 好唔襯佢一路而嚟嘅Girl Crush Image

MoonByul係Yes I Am出teaser個段嘅歌詞真係好正

仲有佢首solo都好正

mamamoo同blackpink兩首都好普通

NCT攞埋1位
係咪第一個1位?

仲有點解lisa成個人妖咁

請夏又輸少少

草娥

ChoA 退隊

Aoa冇草娥 邊有人唱到歌

睇嚟係堅
都估到之前fnc段稿有古怪

全職接廣告算 到底間公司要有幾垃圾先可以迫到靈魂主唱走

其實見ChoA之前潛晒水咁都覺得佢會退隊嫁啦 AOA真係準備等散

Choa said that she is suffering from insomnia and depression and she was taking medications to try and treat it, but it did not help

After consulting with FNC Entertainment recently, it was decided that Choa would leave the group

Choa says besides her individual activities that were already scheduled before her announcement of her withdrawal, she won't have any more

7年之癢都未到

OH

唉 choa bb chu

剩退隊定離開埋fnc?

之前D人仲死撑放假唔出席團隊表演係合理

FNC: We are currently looking into the news of Choa's withdrawal from AOA

冇choa富布直接收皮

live悲劇

PR

佢退團post呢篇野冇同FNC講

直係好撚野

自行宣佈
aoa本身heart attack之後跌得好快

因病退出好似流左D

好多退團都係咁講

不過韓國都係多藝人有病?

其實唔出奇
泡菜女團d schedule真係唔係人咁品

好多藝人都有恐慌症

佢地人氣轉得咁快 網民意見又隨時整死佢地
行錯一步就返唔到轉頭 再加上行程 減肥 練習
唔有病都幾難

老啦AOA
算係咁啦幾驚1專都冇出過就要散BAND
然後1專隻主打又有1位
算啦

你用app版睇到繁體？

有冇人覺得佢退團係為左嫁人

利申: 9up, 純粹直覺

即係點呀？人地話唔想做，你地又話無事。

d韓星話就話公司好保護
唔會比記者果d亂黎
但就要有心理預備
公司隨時會因為d財團同政府醜聞出賣自己

有病冇病都好, 如果佢從此消聲匿跡都幾可惜, 一個又有特色又搞笑既idol

唔出奇, 肥仔文熙俊個老婆咪係成功例子
個個藝人都話自己恐慌症, 難分真與假

仲係咁J緊rose段副歌

佢係搞笑架咩 ?

一開頭jennie都好正 我覺得 不停loop

原本仲對草娥好有信心
信佢一定會番來，只係需要時間休息
估唔到又係緩兵之計
而家啲藝人話病話病其實背後係處理梗更嚴重既問題，正如之前Soyul大肚咁...

2017年過左一半冇韓娛圈就發生咁多事
唔知下半年又會發生啲咩

自己個站搞自己

一放工就睇到姐姐退團

係咁嘅原因退都好啲

邊個會做主唱?雪炫

因愛成恨嘛
飯轉anti嘅殺傷力大過一般anti好多

呢啲資深飯應該一早知佢拍拖

飯轉anti真係好恐怖
而韓飯真係好易就會轉anti

係咪得我一個覺得mmm新歌唔好聽

根本韓飯就接受唔到idol結婚

硬係覺得choa同雪炫不和所以走 加上唔會再上到位又開始老 緊係走啦

agree

agger

見到池城張相嚇左嚇

我都覺得麻麻
以前啲title正啲

啱啱先知 MBC 班 PD 要求主席下台

之前有江湖傳聞某女團有人為咗拍拖連行程都唔去
應該都係講緊Choa
宜家仲要有自己親媽站爆出嚟十成十係要嫁人

唉都話bio無啦啦del晒啲link無好嘢㗎啦

想問下 雪炫係唔係同成員不和

成隊同choa好似都唔太岩咁

monsta xcomback咁多次都無noise好慘

有啲歌都幾好聽

睇情況啦 如果係真
咁樣唔岀席活動之後自己退團去結係不負責任架喎
身為飯覺得失望都正常

不過韓飯親媽果堆人都係爬黎爬去就真既

個飯站講既野中晒，所以6月1就關左
應該好早就知

MoonByul首Solo嘅中字

上次ikon兩首都出到歌以為老楊聾撚左
今次blackpink正到

係咪得我一個覺得bp首新歌唔好聽

未到唔好聽但好一般，Lisa solo rap果part同其他部分唔係好夾；好似後期專登加入去咁，個melody唔係好識形容，但好普通咁
Playing with fire真係一聽就中

Majimak Cheoreom好似印度神曲咁 但係有少少大媽舞feel (blink唔好打我)

Yes I am幾好 wor 個groove
AZE GAG就真係唔好聽

好正喎BP

Aze gag係玩味多
韓國人本土會中意既野

ABCBDB
4 part好似唔同歌抽出黎咁
無左之前兩次個種感覺

印度神曲先正

印度神曲我覺得孝淵隻Mystery幾正 但BP今次個人覺得唔太好聽

印度神曲緊係windy day最正 雖然omg 係closer 最正

玫星solo同埋輝人嗰首都好聽過主打

今次主打真係弱左啲

SM Entertainment CONFIRMS Red Velvet is planning to make a comeback in July.

世界大戰

佢地唔係sell舞台感染力咩

Lisa段rap drop得太快
明明chorus係勁快，佢頭幾句慢左啲

Majimak cheoreom好熟口面，諗左好耐終於醒起，同4Minute首Crazy句michin geotcheoreom geurae michin geotcheoreom幾似

majimak係最後 cheoreom係好似 我淨係識呢D架詐

我真係單純想話果句rap似，咁發音似呢樣有耳仔都識聽既

點都有人捧，今次老實麻麻喎

睇完CHOA解釋感覺好似死雞撐飯蓋

NCT127首Cherry Bomb越聽越好聽
啲應援又越黎越大聲

Beautiful 幾好聽呀
可能因為哩幾年多左勁勁勁多新團

[M/V] Nam Taehyun(남태현)(South Club) - Dirty House(더러운 집)

我覺得唔係近年EDM個種風格
似返YG以前啲快歌
特別Majimak Cheoreom個段hook
btw, BP究竟幾時出Album呀? Mini都好殺啦

幾鍾意佢依家

其實係依家不論男團定女團都係走清新路線
性感同型格完全收哂皮
利申唔知vixx係咩情況

男團走清新路線

又做到自己鍾意嘅音樂

應該係指少男情懷？

以細公司同新團黎講係
Sm同yg呢d大公司成日中二病發作就算鬼數啦

清新呢個term好似係蝗term黎但我又唔識點形容

駁唔到

我覺得2pm哩啲野獸團先最正喎

我覺得Playing with fire, Whistle太神了，Loop到而家都重日日loop緊
唉冇諗過佢地今次cb得一首single，幾時先肯出mini album (應該話下次cb都唔知幾時，希望年尾有得cb)

咩係中二病？係咪蝗語黎？

Whistle真神曲 而家仲loop緊+1
新歌未聽

astro嗰啲？

入坑拉~~

all in唔錯 但其他有啲太嘈
btw睇返原來佢地攞過唱片本賞 仲未有一位/未有noise應該係差咁個爆點

vixx dynamite幾好loop嘅

雪炫應該好似iu咁solo 佢把聲好有特色

同意
呢啲先係真男人，Heartbeat

咩聲

睇唔出佢係行rock

dynamite好有節奏
hyde都好好loop

dynamite係最唔vixx嗰首

好似源自台灣
中二通常就係有個好鬼五馬六既想法然後套落自己/人地身上，但通常都係不倫不類
叉蛋果d咩超能力都可以話係中二病

dynamic第一次聽覺得好shinee
奇蹟同error而家間中都拎返出嚟聽

第四代都係往呢方面走
唔係既話nct出隊毛都未生齊既細路好似洪欣咁出黎把撚

睇返exo上一週要做返啲超能力
個樣尷尬到呢

下次cb先係square 3
即係應該要square 4先有album
但日本debut就出mini album

唔係日本咩？即係個啲十幾歲就看透世事，青春期最常見心理現象，因為最常係中二開始出現，就叫中二病嘛

Majimak Cheoreom咪好似bang bang bang gd 個幾句咁囉

我以為台灣用得多所以源自台灣
不過滿叔同菊花去到呢個年紀仲未病完
然後隻大猩猩又極度自戀

防彈其實好中二病

防彈講嘅議題比較貼近生活

仲有pogeoshipda

滿叔就一路走來，始終如一
至於老楊以前同音樂教父係隊友，都能夠理解

8月好comeback啦

張社長係山頂唔得閒落黎同EXO comeback

最好連碟都唔好錄 即刻買返隻支持

其實佢留喺到有咩意思

一個人食兩家茶禮

同sm有利益輸送
一邊唔想放棄泡菜一邊唔想放棄蝗

這種感覺就是爽

佢醒啦 一個人分咁多錢
中國市場食一大舊 韓國又有得分
又唔洗比人話無義氣

W.T.F.
退團算啦大陸LAY 本來都對佢無咩反感 佢以副唱黎講都叫唱得ok 但呢排就一直都唔join 團體function 喔淨係去左三巡 其他時間就全部翻強國揾淫民幣 又咩後浪推前浪 企山頂 再加埋睇到大陸貼吧果D小道消息話佢係白蓮花 成日扮天真純潔但其實好重心機好無禮貌 已經開始唔係幾中意佢 而家連comeback都唔join
既然你覺得係大陸咁好揾就唔該你退團 成日都唔出現但係掛住人地個名

人數正確

咁都唔退團

sm見kris luhan返大陸單丁都搵丁億幾人仔 緊係放山頂搵真銀啦 擺起exo又冇任何價值

kris luhan tao lay
依家既人氣排名係...

發達大計 韓國出道 返中國搵人仔

Luhan應該第一 kris好似被人屌緊演技屎
Tao最近有新戲上 lay就

以收入榜嚟計，Luhan>Kris>Tao，唔記得Lay係咪少過Tao

已成秒經
等完約啦，再唔係好似前輩飯咁出聲明唔為佢應援，要佢退團囉

係喎，之前講中佢起碼未來一年唔會參加EXO行程嘅大大，好似講過佢今年年尾嚟料，大家可以期待吓

bp首歌幾正喎我覺得
相反今次mmm麻麻地

係就快撚啲啦

淫叫聲

好少可連續4日音放都唔同人1位

BP in your area

不comeback的感覺就是爽

食兩家茶禮的感覺就是爽

銷量銀行喎
個黃致列大陸好多三十代姨母fans架
買碟能力當然勁過nct班妹妹啦

而且nct好似俾kbs禁播

之前上過我是歌手嘛

咁黃致列隻碟又唔係差 首A Daily Song好正

正呀

巴打識貨
佢把聲應該都唱到三段高音

下隻碟應該係得舞配埋純音樂

仲記得choa 之前special stage 走哂音
如果換雪炫唱,實無問題

痴線有無咁快

只會愈黎愈快

Mamamoo兩個channel合埋大概200幾萬
但係melon係mamamoo贏緊

本土mamamoo勁過bp?

G忠生

張賢勝cancel fm 無啦啦又做乜鳩

想問下個飯站講左d咩？

我正式宣佈AOA 已成為 雪炫與她的舞伴

係
一隊贏國內
一隊贏國際
兩隊都好癲

Choa戴咗Cartier戒指好耐
尋日叫大家留意今朝嘅首爾體育新聞

無人買飛咪cancel 鳩估

D 飯先話緊呢隻係人腳最完美既 EXO 專輯，一定要買黎收藏

人數正確吖

bp出道時間唔長 兒家唔同二代時期打天下
要時間去磨都正常既 反而有得爭先好睇

gril crush 對決
2隊收聽人數都以女性為多

Bp好撚多仔聽
人在美國 好撚多abc聽到bp都扯曬旗

歐美唔知 但melon 顯示bp 有60%收聽者係女性
mmm 無睇 但應該都係女性佔大多數

之前有數據係話Mamamoo嘅Fan Meeting/演唱會嘅購買嘅人超過八成係女性

個人認為mmm台風同rap都比bp成熟
rap反而做到以前2ne1壓場
bp今次首歌正過mmm
但睇返mmm唱現場又好聽過mv

其實美國多唔多人聽kpop

bp好有舞台魅力
我身邊都有好多女仔中意佢地
因為佢地嘅路線唔係清純可愛
不過大多數之前都中意2ne1

應該多人聽bts

奇怪在好快賣晒 之後垃圾cube話因公司內部問題 要取消
玩死班海外飯 買晒機票酒店 最後得個吉

bp做唔到以前2ne1 個重鬆容自在
同埋成日覺得佢地跳舞好用力 可能太瘦關係
仲有一個問題就係 yg比bp啲歌根本同21曲風好似
換湯唔換藥
不過佢地已經係呢代top個一派

Bp樣已經冇得輸

睇樣定睇實力囉～
其實我幾中認lisa個包包面
好過癮

你睇下外國邊有女咁swag得黎又青春
Swag就女rapper，無幾多個有韓國咁靚
青春睇下5H

21已經一去不反

無計，YG=Teddy，bp所有歌都係Teddy寫，Winner Ikon都叫做好少少，佢地會有自作曲
但我覺得Teddy寫Bp既歌係有度身訂造，加左有少女元素，2ne1係演譯唔到

跳舞方面，2ne1以前既編舞冇太大重點，同相對比比bp簡單
我覺得YG係睇到呢幾年紅起既女團，跳舞實力都唔差，Gfriend刀群舞，Red velvet Twice都有一d有記憶點既動作
加上佢地行Girl crush路線，要同而家d女團對撼，所以專登加強左編舞，難過2ne1好多

其實想佢地係舞台上面free啲

gd個下爬搞咩嚟

不嬲最欣賞yg唔係為跳而跳
舞蹈配合首歌就ok 其他free style更發揮到個人魅力
rv都好努力跳啲好難舞 我成日覺得吃力不討好
鄧佢地辛苦 因為真係冇需要

有時個鼻都高得濟啦 未消腫掛

各有所好姐
Sm團不嬲係刀群舞
但佢地跳到之餘live都相當唔錯

好柒
今年才改名並回歸歌壇的 Highlight，正在舉行的演唱會也讓許多 Light 們期待萬分。然而今日台灣場次開賣門票，主辦單位竟誤植驗證碼，害許多 Light 們不得其門而入！

Highlight 的巡迴演唱會台灣場《HIGHLIGHT LIVE 2017 CAN YOU FEEL IT ? TOUR IN TAIPEI》於 24 日上午準時開賣門票，主辦單位「超級圓頂」精心設計了三道題目來做為第一關驗證，題目分別是 Highlight 首張改版專輯名稱、在《一周偶像》中獲得「凸面鏡」綽號的成員、該成員的生日。

然而，開賣不久後許多 Light 紛紛湧入主辦單位的 Facebook 專頁，表示自己明明輸入了正確的答案組合，系統卻一直跳出「驗證碼錯誤」的訊息。最後才發現，主辦單位竟將第二題答案「起光」的生日，在第三題中誤植為耀燮的生日。

屌咁都可以搞錯 明明google下就得

好大聲
但係想睇玫星solo嗰首多啲

明明就一分鐘賣晒啲飛
Cube

calling you係咁起哄叫dong woon

btw cam man

應援聲大就預咗 不過聽得出在場好多女性Moo Moo

係咪吸到女fans 人氣都唔差

MooMoo不嬲都係女多過男

2隊同時間comeback
我比較鐘意blackpink 果首
聽一次就已經入耳

MAMAMOO再展「信聽」實力 音源使用者近百萬

6月22日，女團MAMAMOO發行迷你5輯《Purple》，主打歌《Yes I Am》在音源網站MelOn上公開24小時內的使用者數累積達94萬435名，寫下女團的最高紀錄。

MelOn方面表示，MAMAMOO的主打歌《Yes I Am》在6月22日下午6時公開後的24小時內，累積的使用者數多達94萬435名，超越了2016年7月女團Wonder Girls發行《Why So Lonely》時的89萬名使用者紀錄，寫下了女團音源榜的新紀錄，也再次展現了身為「信聽女團」的實力。

此外，MAMAMOO將於今日（6月24日）登上MBC音樂節目《音樂中心》，演繹主打歌《Yes I Am》和收錄曲《AZE GAG》等兩首新曲舞台。（責編：楊雯茵）<全星網>

Blackpink係好入耳
Mamamoo個首相對上重口味
不過妹妹仔會鐘意

唔計Unnies

bp 同 mamamoo兩首都好正

bp首歌好撚正 lisa

Bp 首歌好正呀 rose把聲好入耳

mv 3日半就21m

估唔到 lisa carry 到馬尾look
高傲得黎又可愛

好彩冇整走包包面
正常韓國人都要v面

包包面好cute
佢已經勁瘦唔好變埋v面

rose都幾包下

bp已經成為我最喜愛女團

今日行街聽到首歌好好聽但搵唔到
聽到有hello同埋係女團唱，有冇人可以講下有啲咩歌

9估
女團成員
孝琳 - Goodbye
Hani - Hello

兩首都唔係 不過thankyou ah

mmm其實已經唔係好偶像feel 真係歌手黎

5H 唱功真係唔錯 但樣就...唔係好接受到

佢真係好撚樣衰

hello venus?

有fancam

Miss a good girl bad girl

Apink新歌劇透 1:35開始

jooe長期有
jane, nayun反而無

2017. 06. 26. 12 PM [JinSoul], [Kim Lip&JinSoul]
1. Singing in the Rain
2. Love Letter

鍾意岩岩出道既佢地多啲
好多歌都好聽

白髮lime
自從p社唔玩之後就要轉型

yoonjo

要派膠先吸到fans 但路人反而係俾佢嚇親

yoonjo走左都同佢地有keep contact...尤其同lime幾fd...但ara就好似想擺脫哂以前一切咁

HV其實算唔算得Nara一個叫撈得起少少

唔係 唔該哂

可以咁講
係nara有多少少綜藝同廣告
其次係yooyoung有啲劇拍下，其他就

唔係呢首 thankyou ah
睇黎遲啲要去問下間鋪頭

會唔會係holler-tts

唔係 首歌個風格好似gfriend, apink咁好soft ,我聽左兩個鐘youtube kpop都搵唔到

試下google你聽到嘅所有lyrics

好得我試下先 thankyou

呢隻？

blackpink同mamamoo咁都同分

唔係 thankyou

喜歡
快啲到星期一啦

會唔會係呢首

我笑左 不過都唔係 thankyou!

佢哋好似開倒車咁，兜兜轉轉又返NoNoNo風格

咩同分

新個集HT 恩地都講話呢次CB係行翻NoNoNo風格

btw禮拜一cb好似係撞Heize

仲有BoA
但暫時覺得唔似nonono 喎

韓飯鐘意呢d 上次咁失敗
今次穩打穩陣希望拎返d 1位啦

Mamamoo 啲舞台越睇越正

砲灰feel

利申：Panda

覺得mmm好勁 同到yg團鬥
bp應該人歌穩陣拎 我覺得

其實上次應該照出Bye bye 過多兩年先出only one 玩成熟都仲得啦
Bye bye 好好聽 唉

係已袋,sns係mmm10倍

冇見過你喎
新飯呀？
叫自己做panda但係唔撐自己團？

飯果團要畀全世界知
咪on9 啦

악뮤·박지민, 이찬혁 여장 돋보인 ‘나쁜기집애+TT‘ @K팝스타&프렌즈 20170625 燦赫真係

琴晚SBS播翻早排Kpop Star&Friends個concert

痴痴地 一定要入小圈子post先叫真飯

UNNIES都係女團黎

睇Mamamoo一定係睇live>MV

Mamamoo上台好有感染力，對上一隊已經係21

不過印象中21上音放都無佢地玩得咁開心

嘩Lee Hi搞乜

愈黎愈似adele

冇錯 呢啲唔係訓練就會做到
21 mama sbs先係佢地主場
btw 好掛住佢地

無啦等BP出碟，21都係出左碟之後無咁公式
但係佢地舞真係跳得幾好

Wheein x jungkey - Don't be happy Live

你地係咪搞錯咗啲咩
呢個唔係夏怡黎

呢個先係夏怡
我覺得佢呢個髮色同妝幾令，係身型差咁啲

唔通呢首

Jimin發生咩事 成個欣宜咁

我岩岩發現左呢個事實

apink - five ( mv teaser)

公海post唔可以係panda?
有買CD,有去香港個fan meet算唔算
定係要入小圈子post逐個打招呼先可以叫自己做panda?

同睇Booby嘅道理一樣 Live>>>>>MV/音源

真飯必須任何時候都撐自己喜愛既團，不論首歌係好歌定係山歌，都要話好聽

仲唔快啲去佢地個小圈子post度謝罪

panda不嬲都惡

普美

唔係 anyway thankyou

普美做咩少左咁多頭髮

清 冷靜小小
panda幾時惡過

佢呢個髮型好娘

做乜呢排女團咁興搵一兩個剪短
其實好容易carry 唔到
一係就變可愛,一係就變柒

剪得太短喇仲要電曲

Bobby唱歌唔算差

蒙歌都唔比ikon入面唱開歌既上

好慘

利特係瑞士比人打劫

想話俾你地聽bobby係ikon唱埋都係好合理

詳細

拍攝期間車窗俾人打爛，偷左護照同電話
利特真係好慘

More

又咁好彩俾個小偷睇中佢架車

iKON members' arrogant manner & makes fun of Momo's speech?

大家知唔知依單野？？

【sports首爾】[利特在瑞士拍攝途中被盜"手機‧護照全部丟失"]25日,#利特# 在自己的sns上傳照片並寫道"本來要回韓國的..工作人員的手機護照全部丟失,通過SNS聯繫在韓國的<快遞來了>的製作組.馬上進行拍攝可能會有些困難.護照都被盜了..會盡快回去的",利特公開的照片中,車子後座的窗戶玻璃嚴重破損.

佢既人生都算慘

不要再提往事了

好危險

又得罪人

做得好呀ikon

竟然會係bobby上
連 Bi 都無得上

Bobby應該出名過bi

見以前YG吹到第二個gd咁款
點知依家捧 bobby 多過捧佢
(雖然bi smtm個陣係柒左啲既)

《孝利家民宿》首播實時最高收視為14.32%

歌手李孝利、李尚順夫妻在JTBC演出的實境綜藝節目《孝利家民宿》首播的實時最高收視
紀錄突破14%。

25日晚間實時收視調查公司ATM指出今晚播出的《孝利家民宿》平均收視為11.4%。(首爾首都圈700戶基準)。

最高收視紀錄的一分鐘為14.32%，落在10點24分時。

當晚的《孝利家民宿》公開了李孝利、李尚順夫妻在濟州島的日常生活及為了營運民宿而
做的準備。另外，IU將作為幫手協助民宿營運也令人十分好奇未來的發展。

有線台都咁高收視 李孝利＋IU

咁除左編舞同跳舞之外 BI真係冇一方面好過Bobby

跳舞都好難講

睇左少少smtm
完全唔明點解bi會咁差

我自己覺得係跳舞方面嚟講 一個就係賣線條 一個就係賣力

岩岩係台灣睇完ailee
台灣人真係好有心機做應援

好似遲左少少問...點解而家啲mv都係1800KST出既？ 之前唔係搭正12點出既咩？

今年上半年改制度，唔再深夜出mv，改咗係中午出mv。
但係中午出嘅話冇乜大反應，所以多數會改成黃昏6點出mv出音源，因為呢段時間唔少人已經放工放學，多啲人聽。

BI見晒底啦
作曲江郎才盡
岩岩出黎個種舞台感染力都冇晒

個人太自負串柒柒不思進取

音源榜改制度,除咗12-18kst
其餘時間出既音源要到第2朝12kst先排上榜

終於

One

撞咗

終於到佢

6月26日，Kiwi Media方面在k-tunecollective宣布歌手李孝利將於28日率先公開一首新
歌《SEOUL》，新專輯則將於7月4日公開。

李孝利的新專輯是她去年11月簽約Kiwi Media後推出的首張專輯，也是繼2013年5月李孝
利發布第5張正規專輯《MONOCHROME》之後打造的新作。據悉，新專輯由知名製作人金亨
碩與人氣歌曲《10 MINUTES》作曲家金道賢（音）等人傾情助陣。

之前，李孝利在第5張正規專輯《MONOCHROME》中公開了自己作詞作曲的歌曲《Miss Kore
a》，收穫良好反響。此次，新專輯中依舊會收錄多數李孝利作詞作曲完成的作品。 （責
編：邵天翔）<全星網>

One好靚仔

係要磨練下既

YG痴左線呀佢

呢個look都未係全盛時期
最靚仔係smtm4果期
嘩咁Winner夏天cb在望 正呀
YG生性倍感安慰呀

唔講仲以為係amber

佢smtm5 Track Mission個look都好型

感動世人

登中埋WINNER夏天cb就真係專到死性

唔望夏天
我覺得今年內有得再cb已經算得上轉死性

今朝睇新聞 見到話有傳係菊花自己親身上陣將One簽入YG 睇嚟菊花幾鍾意佢

因為One仔，loop咗好多次Lee Hi My Star個MV

愛國boy都學人有工作室

都係嗰句 快啲退團

我睇fb有人話愛國boy係大陸其實比lay哥紅。如果係真，咁佢開工作室都算合理

愛國boy同Lay比
我就撐Lay喇 起碼Lay比佢唱得跳得

愛國boy唔係lay咩 我仲以為係同一個人添

Jackson

一個愛國boy 一個山頂哥

都有道理

FNC真係推AOA去死咩

以綜藝黎講 一定係愛國boy贏
雖然佢係煩膠 都好過Lay扮傻扮怕醜
Lay套求婚大作戰好似唔太收得(?)
但solo銷量好好
所以整體黎講難分勝負 有錯求指正

愛國boy rap好勁wor 而且睇團綜就知佢一D都唔煩

好憎山頂
但睇到呢句笑左

同段宜恩比 愛國boy當然勁

佢official IG

既然兩邊都咁落力, 就打和啦, Super!

愛國boy出solo

佢都出到solo

係咪痴撚左線

愛國boy will be releasing a Chinese solo album, and as Jackson posted on his Instagram, 愛國boy now has his own team in China to support his promotions there.

愛國boy至少成日提got7
大陸lay拎住個名又好似退左團咁

JJ project!!!

Kpop極醜惡兩王一后
1. 張藝興
2. 蝗嘉爾
3. 劉花英

JJ Project 正喎愛國Boy Solo，佢重要唱蝗文

除非出廣東歌，咁就另眼相看啦

唔係話幫愛國boy
成隊got7靠佢carry
但佢個人活動團體活動都到 忙過隻狗
Exo果4個大陸仔最唔掂就係大陸lay
靠exo先有今時今日
依加繼續拎住個名又唔參加團體活動
成撚日係大陸

廣東話唔會出啦 最多比首普通話你聽

老實 山頂走埋exo會冇事 愛國boy走 got7得返泰國

JJP呀屌 等左幾多年

搞到成個陳浩南咁係咩玩法
學生哥係夜總會坐枱咁喎

笑死

賣甩samuel條友

debut完2年後cb

原來真係佢

好mk

蝗+2

食屎

陳浩南真係好貼切

側面個張仲有少少似蕉皮囉
個條帶到底係書包帶定風紀帶
真係睇唔透YG對男idol既styling

yg styling本身就得個貴字
宜家one 算好彩 可以襯Samuel solo有話題嗰陣cb 如果唔係等唔到好時機
睇下yg會唔會夠膽幫佢出實體
睇下有冇人會買

佢都可以做producer? 真係人唔笑狗都吠

我笑左 不過佢隻july其實OK 但係唯一一隻OK bad girl 同juice真係

BoA_CAMO_Music Video

mc jin完勝佢
係咁問人有冇freestyle

Heize - Don't Know You

應該ok既 yg既包裝雖然有時突出左少少 但總體來講比人一種好型好高尚好靚既感覺 d妹妹仔睇樣既姐 唔會點理首歌 佢應該發展唔錯

分分鐘參賽者水平仲好過班評審

YG個啲High Fashion，用嘅符號都唔係講靚定唔靚，亦都唔係serve我呢啲小薯。只能講我識條鐵

編舞好唔得

我反而覺得one睇首歌可唔可以拯救佢
佢smtm熱度退得7788
Solo 新聞熱度不足 貼Samuel solo新聞熱度夠 但留言全部都係講samuel
produce 101吸走男團飯大家都人人自危
睇下首歌點啦

佢長期比人話有樣無實力其實好易炒車
點解唔試多d featuring先

佢yg出來本身已經有知名度 又點都有公司個fan base 支持下 如果有埋前輩幫手宣傳下 只要隻歌唔太差就得

Yg而家韓國果邊邊仲有公司fan base啊
Yg到宜家都未夠膽幫blackpink出實體專輯，唔覺得佢會幫one出囉
你話佢出歌有yg個名大眾會聽下就話姐

抄足10成 但點解唔搵埋tao 想當年佢solo rap驚為天人 勁過禪rap

YG"和Boyfriend朴賢真解除合約..只剩下金宗燮"

阿妹 feature都要有人搵
我諗就算搵都搵咗贏過名次嘅先
宜家yg肯幫佢出solo算係咁

佢唔出唔代表佢唔夠膽出 bp 睇個勢一出破硬記錄添啦 yg 點會無fan base 呀 韓國數一數二係佢地 d 榜成日都第一 淨係bb 2ne1 儲落個班都大到得人驚

咁突然

竟然係咁 簽咗一個月到ja喎

搞咩

睇咩勢先？除左YouTube,仲有咩勢先？破紀錄破邊個紀錄？破咩紀錄？女團銷量？
呢幾年韓國實體album邊個榜第一係Yg?
宜家邊到仲有家族粉呢支歌仔唱啊⋯⋯bb 21有fans就會買blackpink碟？

Feature自家人都勉強搵到啩，如果想幫佢的話
不過係肯幫佢出算係咁
以為仲要雪好耐

係YG唔出碟姐
YG有人出歌點都會吸到啲人聽下，首歌唔夠pop就

yg唔出碟就證明驚冇人買
Winner Ikon兩隻歌都照出實體
宜家winner死磨爛磨先6萬隻 對比bigbang銷量 我睇唔到有家族飯

Yg 出歌有人聽係正常 計音源yg係勁
bp首週音放預錄都唔爆 mnet投票又低
我見唔到有fan base 點出碟？

Boyfriend's Park Hyun Jin has ended his exclusive contract with YG

He did not get along w/ YG's music style

無錯 fan base 呢樣嘢正常現象 一定有架 同公司d fans 唔撐起碼都唔會踩 同埋點都會留意一下其他同公司團 呢班人只要有一部分留意左覺得新團/人ok就會鍾意埋咁

BP 新歌D views泰國仲多人睇過韓國本土 本土既fan base真係迷

BP本土fan base係細
音源個D同mamamoo同一個時間出就睇到個分別

見唔到bp有fan base咁大口氣

唔出奇呀，遲吓YG又整個生存遊戲
不過又拆散人

但係要搞清楚 呢度係兩樣野黎 就算泰國多過韓國 都唔代表韓國個邊少架

覺得係屋企人覺得YG呢排多負面新聞,又毒
所以先解約

yg 家族飯去到某男團出道之後都消失哂啦
仲yg family? 11年既yg family同而家既yg family已經係兩件事了
yg破既咪出道第幾日拎一位 仲有咩？

好多鬼佬睇

其實YG當初簽ONE簽得好唔著時，咁啱佢已有兩隊男團出道，之後係出都係出正太團，而ONE嘅年紀係偶像嚟講已經係大，佢嘅實力又未去到talent嘅地步 我都想睇吓YG會點樣包裝佢

但係blackpink ichart d榜唔係第一就第二 唔係反映到有一定人氣咩 唔明點解要用比較方式呢個concept 黎代表有無fans 咁巴菲特身家唔夠bill gates 多唔通代表佢窮？

一定人氣點都有
唔係講到bp冇
係bp海外fan base大過本地fan base

我大口氣嗎？ 睇data說話啦
女團首週音放預錄 凈係跑音中同人歌
我睇bp討論區 音中140/200人參與預錄
人歌預錄兩場 人數100左右
唔好用yg唔放咁多人做借口
Winner Ikon都爆的

Mcoundown 投票韓網日網都唔高
免費投票、預錄低成本嘅嘢都無人做
可以拎黎吹嘅真係得youtube
我會懷疑更高成本嘅買碟有幾多人買？

如果你有其他數據證明到bp fan base
歡迎交流

網上睇返黎 東南亞最多

冇fan base都講得出真係等俾人鞭屍

有lisa係到

無留意開BP係韓國嘅fan base，咁初初BB都唔係一出道就爆到，何況佢地連實體碟都未出，都需要時間。不過都學前面嘅巴絲咁講，YG嘅問題點樣將偏好轉化成行動，真係畀錢買碟消費。

南韓個個講到點差都有第二 其實我覺得係海外fans 太多比到錯覺人 令人覺得韓國fan base 細

佢宜家既位置真係超級無敵尷尬，但宜家唔出就真係無機會了
本身以為yg放棄左佢，宜家都算好時機了
我都想知yg會點包裝佢

yg系啲fans本身就唔dedicate落實體碟度
仲未到叉蛋防彈fans瘋狂買碟嘅時代, bb當時實體銷量都跑輸好幾隊未到國民級嘅男團

新女團冇fan base 要草好正常
但係班fans講到bp宜家個勢勁到破記錄
先忍唔住講個現況出黎
如果要用未來bp數據鞭我屍 我都冇所謂

YG系嘅飯係無乜一人買十隻碟去推高銷量嘅概念

鞭你屍做咩喎
但係如果yg 同bp 都講到好少人買碟 咁韓國其他公司咪唔使做同永世唔使出碟

big bang 呢兩年銷量都唔係高啦

諗起年頭MADE起唔夠貨銷量銀行輸左比TT

yg音源勁唔代表出實體勁
Apink上隻碟h榜5萬 拍得住男團winner
知唔知17賣幾多？ 知唔知lovelyz賣幾多？
Yg銷量就真係弱

幾多隻算多幾多算少先 有個數好傾D

呢個年代仲淨係睇實體銷量

當然唔係淨係睇銷量
但係yg呢一兩年無論銷量定音源都跑輸sm同jyp係事實
除左bb 有邊隊係真係到登頂既感覺先

利申：好鍾意bp 覺得佢地有登頂潛力

你啱 仲有17呢d 都高銷量 想問係咪yg 唔出抽卡個d 玩法 如果唔係一定可以推高個銷量
Btw yg 銷量麻麻都仲有其他方面証明fans 數量唔少 起碼歌多人download

BB實銷一般有十零萬，多嘅話就廿幾萬，呢個的確係事實

要登頂仲有好多factor, 同其他女團比佢地真係冇乜親和力, character又唔鮮明
除左jisoo可以派下膠, 其他人都好薄皮

yg比例上實體不嬲差

印象中2ne1係比例上sales最好

孝琳同infinite而家係點

YG嘅碟都會有小卡，上次MADE Full Album先玩random photobook，只係我眼見唔會有太多VIP會為抽小卡或photobook而買好多隻碟

唔計隊twice, 其實已經算登頂

2ne1 都登到佢地點解登唔到 而家好評咁多 又多人撐 佢地只會做得比2ne1更好

不過都係個句
要不是YG 新人奬都凍過水

IOI 有MAMA, bp 唔去先有

差好遠喎 2ne1個hype係連park bom出solo都掃榜

其實上次MADE Series 4隻EP，YG唔當係repackage咁樣真係蝕卓，明明M之後嘅碟都有之前嘅碟嘅歌

我覺得好多人似乎低估左當年21個勢
以剛剛出道個勢黎講，Blackpink拍馬都追唔上

唔認同 唔可以咁樣比

21當年一出就上一線

反而覺得bp係咁多女團中風格最鮮明
下下girl next door好悶 佢地又型又靚
high end風格都carry到
入面仲有三個英文流利既
所以外國fans多過本土其實好正常
本土得jisoo佢個人又靜自然唔會太吸飯

Mama自己人更係比自己啦
Ioi所有數據贏Bp 都比左bp
咁多年係計累積音源 俾人踢爆左造馬先搬龍門話計出道音源 仲要計出道既話係臉紅贏 拎個奬都咁核突 仲話係公認公信力高喎
造馬先贏 笑撚死

2ne1當年係全行獨市

但係而家實際數據反映佢地真係好高人氣好厲害 YouTube 同ig 破記錄view 同like 數 點都反映到受歡迎程度呀

想當年21出左道過左陣就出Mini1 ，仲要Kepp住暴光

Jisoo應該唔係最靜個個喎

爭乜鬼
E家玩girl crush style得佢一隊突出,
洗鬼同其他隊搶定位搶市場

哩樣野多謝yg stylist喇

老老竇竇, 咁多隊新女團覺得佢地最冇自我
成個型格package都係yg套落佢地度, 本身係嬌的的嘅少女但上到台要懶swag真係好吃力

原來ig like數都有統計架

Yg呀嗎

由M開始少咗係事實喎

一隊

幾好呀，2ne1 version 又有少女味
女團算少見

睇過vlive外國幫一講英文佢就無點出聲
有點尷尬 不過可能係我睇得唔夠多

jisoo明明係最膠嗰個, 連我俾人話過係bp anti都知

唔好吹得咁誇張 yg音源一直屌打sm jyp

mamamoo我冇乜意見
但有人覺得唔算Kpop女團,而已同2ne1又差D

Ikon

不過blackpink係冇上乜綜藝都係原因
睇weekly idol反而係lisa最靜

Jyp 咁啱爆隊twice 先畀人假象音源勁
唔係本身準備等食屎
Sm 音源咪最多叫有三大實力
點同yg 比呀

iKON真係

Melon頭100都好似冇

ikon衰極都有首my type

Jyp有twice，音源銷量都好得
雖然整體來講yg音源的確係好

我都唔想佢地有

當年同兒家市場都唔同左
就算係sm出女團都要捱
係twice先咁好彩 出道一年就爆紅
當年21出左首fire就開始紅
一年一出一次歌 冇點上節目 都紅到發紫
兒家bp都要上下節目 儲下人氣

bp除左整體外表好過21 冇一樣野比21好
bp好多野都係抄21 Rose次首歌唱法似到bom十足
rap都係有CL影子
但佢地舞台感染力就差過21好多
係呢個組合市場飽和情況下 我睇唔到有幾容易登頂 同比21好
仲有唔好忘記yg搞散21
我唔認為21fans會咁易走過去bp

請夏好勁喎, 大西瓜仲喺廿幾

JYP女團既音源唔係不黝都勁既咩

咁21頭三年係多曝光既
又有21TV又準時Comeback，加埋Im the best印度神曲再爆多爆

一向都勁

係不降反升

miss A 仲active 咩
未出twice , 事實好多人估jyp 好快跌出三大

唔理twice 幾紅 音源幾好 幾多個一位 佢地實力都係有好大改善空間

你都唔理幾多野下

ioi唔計somi暫時最勁係佢

又講twice實力, 係唔係又要有罵戰

講緊bp都可以拎twice出黎抽水

Zico作比世靜個首個陣大西瓜有咩成續?

出道歌上一位候補

慢慢郁緊上去 由空降12去到依家第6

張排名圖

一位

都好似有一個月呢個post冇鬧呢樣野

A Pink comeback冇人提？
首歌幾好聽
One two three four five嗰到既舞步好膠同埋似L O V E luv

係 盲反到
kpop 實力女團黎講
第一mamamoo
第二就係我地twice

Dia個件算唔算係最霉個個

哦

彩妍忙到傻wo

團霉 但彩妍應該搵唔少

sohye先霉 fantagio果兩個都未知紅唔紅到

好撚憎twice但係日日都睇數據po
都覺得佢地好癲

btw日本版d歌好難聽
明明有日本人都唱到好似唔係native speaker咁
真係服到

唔算，電視同代言
撈得幾好

幾套綜藝 電台起手邊算霉

SoHye唔算霉喎 好多節目做喎

其實YG D歌好多都係Teddy作
個陣2ne1都好多歌係teddy作
而家bp都係teddy作
D歌似唔係好正常咩
同埋Teddy而家D歌好似都係以前作落

仲要佢地都係YG

YG旗下啲團專用作曲家Teddy

好似有個同希大做既打機節目

聽完覺得只有sana係唱緊日文，唔計日本人子瑜發音都不錯

今首似
stay似似地
另外三首唔似

諗下CL唱: BOMBAYAH OPPA

遊戲樂樂 期期都追

Ikon自己作咪音源衰哂

遊戲樂樂

我係youtube睇過幾條片

佢依家嘅固定除咗遊戲樂樂 仲有個電台

如果計出左道
應該大隻妹美娜最霉

作曲關詞咩事

填日文rap詞填得低手

但jyp重新拍過mv，覺得幾有誠意

點解無啦啦會講teddy
不過teddy大把貨啦，有機會以前21錄埋錄埋果啲比左bp

中肯

dara之前講過一開始都要學好多swag,hip hop既野,動作

我又唔覺得佢地好勉強
jennie擺明都係型個d人 要佢地唱twice或者gf d歌咪仲格格不入
淨係諗下已經想起雞皮

Yg 女團唔行girl crush
唔通行清純風咩

所以我一直中意bp唔落 搞散21

但係Park Bom搞到咁又係好難搞既
同期，又唔放CL同Minzy出黎

果時，睇MAMA Live都呆左，正係正，但係見到Park Bom個樣...

願聞其詳

？

on9

我覺得佢最小曝光機會,變左普通一個gugudan成員

覺得姐，真係好多人路人睇只留音世靜
比較上，其他ioi 成員都算受關注

講黎聽下

對上個月先做完主持又有節目上…不過佢番學又真係冇乜野做

本人現身接受公眾質詢

今次Mamamoo行pop music唔行復古有啲可惜
不過要擴闊fan base又係要咁做
好矛盾

我超鍾意今次佢地首歌
要睇埋LIVE先正
玟總好型 , Solar撒嬌

live正到

MAMAMOO舞台魅力真係好強 係新生代入面唱功可以話僅次於Ailee

BoA - camo (mv)

型到呢

係咪top單野屋企人驚佢地教壞個仔

做咩 佢地有野咩

因為bb無fan sign

應該講緊續約

?

Infinite應該續哂 不過都唔知幾時cb
希望7月cb啦 7月我生日 希望infinite cb當做生日禮物
孝琳依家係邊間公司

woollim前幾日唔係話仲傾緊咩
但infinite啲人好似間唔中就現下身咁, 唔似仲未續

sistar得佢一個冇公佈去向

好似除左hoya未有表態之外，其他成員都已經續約。

無錯 呢個應該係銷量既根源 Exo 同Bts 多唔多玩呢d

Bts依家好似50隻都唔得

同埋留意到winner ikon 水晶啲fan sign都係公開 可能啲站覺得唔洗買碟都影到 無買就咁去都有可能嘅
我見其他團都係非公開 book個hall搞咁

見佢地好似唔多搞fan sign 唔太清楚 定係sm 本身都好少幫旗下組合搞

Heize咁鬼勁既

Heize正呀
首歌好聽

正
但都係之前幾首正啲
最鐘意don't come back同and july

Sm都唔係特別多
同埋SM FS都唔太正 冇得影相 真係簽完名就算
叉蛋好似係分member 開
通常中小公司先開得多
宇少開十幾場 芒叉都好似差唔多

推吓個MV先

無得影相 簽完就走

講起佢地上weekly idol
特登去睇佢地個集
佢地個個講野個tone都姣到痴左線
結果睇左半集都冇就頂唔順冇睇
聽歌真係唔覺係咁
以後都係淨係聽歌算

主打幾鍾意
個人黎講成集碟係個兩首韓文歌名既歌唔鍾意

熊仔溫流

BP根本就係樣靚版21
D歌又夠現代玩埋edm
4個女仔斯斯文文傻傻更更咁 好得意啵同台上個反差
好撚完美係我眼中 原來咁多人對佢地有意見

已經乜柒都似21 兒家成首歌好似原本比21
用完唔好嘥比左bp
所以我本身中意21既 見到咁樣好觸景傷情
接受唔到bp
屌你老母yg 出隊新組合 風格轉埋唔撚得？
上面有巴打講原來bigbang 2ne1 fans base唔一定會中意bp 事實黎

由琴日空降12慢慢郁到上一位

EXO而家都無咩簽售喇，同NR/Spao個啲就有

Apink今次音源係咪（又）仆直左

係都唔出奇

主打歌次次都差唔多
編舞又係咁求其
恩地無高音唱

唔算啦 Melon都仲係5

APink首歌似番以前13-14年style, 好過Remember同Only One好多

講咗會係NoNoNo風格

最勁上到3都叫仆直
咁大把團連仆直既機會都冇

其實隻歌都唔錯 但都係果D少女風有D悶

50隻真係你同我買埋佢 仲要50隻都未夠簽名

有啲大大抽完之後會低價賣返去啲碟,或者同人夾, 仲收錢幫人代簽(非自己本命)去幫補架

奇怪好多人都有個觀念就係攞唔到第一就係失敗 其實排名無咩實際意義 同期唔同對手都會影響排名 你排第四定第十都可以有好多fans 好受歡迎架 最緊要睇數據

事實係冇第一就唔會有人記住呀
最近都難爭 咁多大勢團

sbt
成績唔好會影響續約與否，但係其實佢哋到而家仲可以保持人氣已經唔錯，同期出道嘅好多都因為某些原因而人氣仆直。

事實上攞第一係一個可以證明團隊本身嘅賺錢能力，唔係嘅話就唔會有團攞咗第一(無論係邊個節目)之後喊到收唔到聲(例如：lovelyz)。
仲有一種，就係團隊本奇人氣好高，但因為一啲事令到成個團冧咗，霉咗多年先拎到第一，呢啲比上面嗰啲更值得鼓掌(例如T - ara)。

行成熟風又話唔啱住 行少女風又話悶

但係apink點都唔係上面嗰兩種情況(出道半年左右係MCD攞第一，平時形象又唔差，到現時又未來關公災難發生(希望將來都冇)，最多只係覺得冇乜新意，唔夠百變，但係撇除呢個因素，作為一個團體已經算唔錯。

咁排第二或之後既就證明唔到有賺錢能力 攞第一係榮譽黎 攞到喜極而泣好正常 但同賺錢能力不足以扯上

行girl crush有潛質，但係行到好似黑粉或者mamamoo嗰種就
(團中冇人識rap)。
行sexy風就真係，個別成員還可以，成團唔使諗。

如果係音樂節目第一，以宜家情況來睇參考性唔太大，好緊要既係睇同期有咩人打歌，而且個個音樂節目計分又唔一樣，好似人歌咁，主睇音源同YouTube,個人認為以呢個睇賺錢能力無咩太大參考價值，如果要睇吸金，睇演唱會同代言比較好

至少你個團攞第一，起碼都知你係邊個先，綜藝、劇集搵你都易啲。
你個團未攞過第一，機會相對少啲，候補都冇嗰啲就真係。

其實好多團都係唱歌最差果個rap
性感唔洗諗有初瓏同恩地

Apink吸唔到金真係得啖笑 ，佢地都算係一團人養成間公司既代表黎。
有邊次去海外唔係爆棚，淨係日本都吸唔少啦。

Apink 銷量都有女團top 5

未有twice ioi之前更加只係少時之下

都係果句呢最搵錢果個肯定係代言同演唱會
你睇girl's day就知啦，拎唔倒音放第𥐯等於搵唔倒錢

apink fans好似接受唔到apink開始人氣下滑 少人理左事實 兒家四代團天下 其實佢地仲有得cb已經好好喇

認唔到shannon

自膠

我明白你意思 但其實我想講攞第二定第三都好 同第一個個可以都係強者 唔相差得遠 舉例big bang 同exo 一齊 cb 假設Exo 第一 唔通會話big bang 失敗什至仆直咩

吹到只係少時之下

賺錢重係女團前列叫少左人理 ，上年開演唱會開到去北美，有幾多個女團做到？同埋Remember到Only one空左咁耐，Plan A比人屌到爛問佢地幾時CB呀。大把人想佢地好次Twice一年CB3、4啦，有得CB已經好好

銷量喎 你自己查下囉

唔知係咪少時天下啦 忘記左當時仲有咩團紅 但佢地轉唔到型 冇晒新鮮感 我覺得先係人氣下滑原因
同埋連登睇親 人地討論四代團 啲人就下下拎apink黎講 已經過去左喇

仲要係細公司 有咁既銷量 音源已經好勁啦喎 你講唔講得出有乜女團係細公司 銷量同音源好過apink?

去到咁上下 啲公司唔捧 冇辦法 可能覺得再捧 放多啲資源冇好大回報 係咁開演唱會 其實係想食盡佢地人氣賺錢

A pink正規魔咒

女團個市場轉得好快, 每隔兩三年就換一批上位
APink仲保持倒人氣算唔錯, 睇下09-11年果批唔係解散就霉
你搵而家當紅, 14-15年出道果班同佢地比係冇意思

事實係有返咁上下年資CB就唔會咁密，會比成員向其他方向發展。而唔係捧唔捧既問題。

好奇問下 bp 真係girl crush ？佢地好多女飯？

上兩次cb都咁多回嚮 以前次次都有好多關注
分開發展 除左恩地有歌唱下 娜恩有得拍劇同拍mv 其他人仲有咩野做？

其實唔係唔捧 咁係一個自然現象 出道左咁多年 走到組合晚期 新鮮感唔高開始吸唔到新fans 就係專注個人發展搵真銀既時候 d成員都係咁念 佢地都唔想花一個月時間cb 然後份錢除幾份

所以仲未解散已經好好 好難上神枱了

Crush新輯曲目公開 Beenzino‧Sil-K參與伴唱

6月26日晚，Amoeba Culture方面透過官方SNS公開旗下歌手Crush的新輯《Outside》曲目相關影片和伴唱歌手陣容。

Crush的新專輯《Outside》共收錄同名主打歌《Outside》和《Summer Love》、《Don’t be shy》等三首歌曲。主打歌《Outside》由嘻哈歌手Beenzino伴唱，是一首能讓人在炎熱的夏天暫時逃離日常現實生活的歌曲；《Summer Love》充滿清涼的夏日感；《Don’t be shy》則富含性感又老練的氣息，由實力派饒舌歌手Sik-K伴唱，兩人的音色結合了直白的歌詞，為歌曲添增了更多魅力。

此外，本次新輯是Crush繼去年10月發行的EP專輯《Wonderlust》後時隔8個月的新作，是一張以「逃脫日常」為主題打造的夏日專輯，將於6月30日晚間6時透過各大音源網站公開。（責編：楊雯茵）<全星網>

係初瓏毒到唔出屋之外普美南珠夏榮間唔中都有綜藝做下。同埋以佢地呢兩年係咁去日本同東南亞，都好少有時間係韓國做D乜。

成日覺得初瓏可以紅過娜恩 點知佢冇乜野做

Beenzino

同樣道理，呢樣野用樣可應用喺少女時代身上。
出道近十年，如果講吸飯，以現時嚟講就點都比唔上新團咁勁。

Apink 2016日巡東京場(Hall size)先坐得五千幾人，咁都叫爆棚？

你用男團標準？

好過師姐4minute,佢地係日本仆直。

apink起馬要炒左個編舞同服裝先可以再高峰，總覺得帶點柒味，live好明顯恩地有D手忙腳亂

tara 13年日巡東京場係武道館開(arena size),坐咗萬四人，兩場。
kara 12年日巡東京場係代代木競技場開(arena size)坐咗萬三人，兩場。

兩隊個陣都係日本出咗道兩年，Apink16年都係出道兩年。
以上兩隊都係女團，不服來辯。

你講個啲本身都勁，已經攞過一次，已經係另一個世界。有好多團，出就咁耐就霉到咁耐，個團唔係冇人識，但單獨介紹就好難有印象。
好似9muses,rainbow咁，名就聽過，但成員唔係個個都識都已經好大獲。

可能講真話又會比人話我唔算 apink 飯

佢地曾經係一線頭，但係只於少時之下係吹大左
就算佢地最紅果期 13-15年，都頂多只可以話同 sistar，AOA 三分天下

之後4代團一出就更加冇得鬥
twice 唔使講，依家既 apink 就算對 gfriend blackpink 我都唔覺得會贏到

apink點會唔係少時之下呀
公認喎

sistar 實體太弱
aoa overall未夠國民度

不過apink個peak真係一年咁大把

問題不大，自己唔係勝利球迷，自己鍾意，係唔係大紅都係其次。

APINK首新歌好悶喎 特別唔鐘意佢地副歌同12345果下舉手編舞 不過上次比人屌得咁勁今次打穩陣波都正常既
其實依家女團勢力已經定左啦 你話要佢地再上就難架喇
但係穩打穩陣冇咩意外出都仲可以賺錢既
有時唔係第一又唔代表一定霉咁極端既

如果個陣apink算少時之下

咁依家twice同blackpink我覺得=少時

究竟傾緊咩... 無重點
有邊個女團不在少時之下...
唔通可以少時之上？

yg親自幫bp求上認哥 搞到咁醜怪

我覺得依家一線團入場卷至少要有1首mv係youtube做到1億view

我講得唔好，我意思係 係咪同之前最巔峰比差一大截
因為上次 only one 成績已經麻麻

唔講少時啦，你將twice同blackpink擺係同一level?

又好似太誇張
好似得十幾團先過到一億

Bp未出實體album好難衡量
但粗略估計應該可以有四五萬隻

twice>>>>bp啦
就算忽略銷量
音源都係twice贏
係YouTube view可以鬥下

高峰時期同少時55波
頂多得2ne1

Bp仲新，根本無咩數據可以比，到底係咪yg宣傳咁勁比倒人一種bp咩都好勁既假象？

今次首歌個曲風同luv 似到爆
一尾炒冷飯點會引到人鍾意
咪得班死忠睇

YouTube view 數食得咩，你其他野勁，youtube又勁咪可以吹下海外人氣同埋錦上添花囉
講真gd 新歌 YouTube view數係無咁勁，但多人比錢買啊，itunes好勁添。個人認為YouTube view數都幾虛下，特別係近年興起刷view數呢樣野

割柒 vs shihighin

L O V E love 變左12345就當係新歌

bp d數據真係好怪物 新歌唔夠一日1M 個like 男團都做唔到 Bts Big Bang 個d除外 佢仲要係女團 而且凡係佢地既片都一定極高view 數 我念佢地fans 數量唔簡單

但都唔會夠twice黎啦
twice係唔留意k pop 嘅人都會知
但bp唔係
利申 非once

BP MV views多得黎連likes個比例都好高

收啦 又抽我地twice

真係以為你想刷就刷到咁多view咩？
YouTube會倒扣view數架
而且如果你有留意過海外飯唔多既團既話
就會發現D view唔多，幾努力刷都先到一千萬view

apink 最紅果時應該係Mr chu
果時仲有幾隊三代團一齊爆
吹到只於少時之下
好心班panda 咪成日拎luv 打飛機
果陣無乜對手咁滯
少競爭拎十幾個一位就以為只係少時之下
成地都係呀

我覺得係yt views同melon幾好而有嘅觀感
但講咩都冇用 佢唔出碟就唔知實際fansbase 幾大
Fansbase大 碟賣得多 廣告多 開con先最實際
同埋你開concert 都要夠歌先得咖
以YG咁樣出道一年咁濟先得個五首歌 真係幾時先可以開con搵真銀
廣告佢哋好似有兩三個(?) 但有個好似仲係YG旗下
而音源都唔係單靠fans就刷到好多 都係睇大眾反應

或者咁講, APink行開同一種路線, 個image太堅定
所以對佢地既反應係兩極化
如果一直都覺得個風格係悶既, 好自然地對每首歌個感覺都差唔多, 唔會吸引倒你
而同一時間呢個風格又吸引倒另一班人, 係佢地成功既原因

出左道四五六年, 開始走下坡既團其實好難再有新飯, 可以做既就係盡力箍住現有既fanbase
當上年轉一轉歌路出首Only One, 個反應係咁差既時候, 行番舊路係好正常既事

YG本人個ig好多人屌佢唔理ikon,又唔放佢地上節目

Ikon仲叫無節目上 今次算係咁啦喎

岩岩ikon咪有上電台囉

炒冷飯只會吸唔到新飯
舊飯又會不斷流失
上新綜藝班人都係叫佢地跳new face 仲多過首新歌 就知首歌回響根本唔大

梗係唔係啦，YouTube 好勁果班本身海外人氣係有既，我想講既係睇你同like以及肯為你花錢係兩回事，所以我覺得有d虛
另一樣野係YouTube 都叫做可以反映下人氣，但點解代言數跟唔上？韓國本土拍好多廣告的YouTube view 數都唔係話把把聲

呢兩張順眼D

你要知道節目出街既時候首歌係未出

人地唔係講銷量咩

YouTube view數可以見到嘅野比較少..
請大家得閒可以按入去

bp海外投票12% 比nct 更少
我只想證明 youtube v數唔代表好多fans
更不要提韓網投票....

巴打你扮咩鬼twice fans 上面無人理你你仲來第二次 你波台開個po 入面狂踩twice 仲係度 twice 呢團真係寧舍多鬼

上rm都係跳new face啦

你知唔知佢地係尋日先出歌?

嗰時開場嗰時已經播緊新歌
點知開完場剩係叫娜恩跳new face
預告都係賣行new face

Bp應該係女團東南亞最有人氣 韓國諗唔到仲少過mamamoo

已經係國際網投票
韓網更慘烈

你都識講開場跳左
跳十次好未?

psy上電視節目都要講江南style先啦
有new face做話題 比0水花好

好似冇人用luv打飛機喎
講緊細公司冇團音源同銷量高過apink 喎
-
Btw luv都叫冇對手 exid最爆個陣 gdxtop首goodboy 一定唔係對手啦

gdxtaeyang

係喎sor 自膠

Apink最慘係Luv之後公司推佢地去日本，成年幾先Cb
係韓國未企穩就攻日

exid 爆個陣入候補,apink 已經就打完歌
仲要人地出左成半年
比黎赢到都唔好意思啦
gd 首goodboy 人地直頭唔上節目打歌咁滯
對手咪又得返apink 1 隊

咁winner算咩

panda 唔敢提日本賣幾多隻碟架喇
上面講到咁仲以為佢攻日好成功

嗱老老實實用t-tara/kara比就無乜意思，佢哋攻日嗰陣撞正日本韓流，宜家日本係反日，所以成個環境對所有韓團都唔公平，唔應該用佢哋嘅成功嚟踩低apink嘅成就
但就以事論事，apink擺咗成年響日本其實我覺得算係幾失敗
佢哋日專出咁多隻，仲要出埋抽卡/握手卷等等，但銷售額同啲宣傳唔成正比，亦都唔覺佢哋響日本有幾高人氣
我唔知fans點解話佢哋攻日成功，但以路人/商業角度我係覺得好失敗(付出嘅時間/金錢：得到嘅銷量/人氣)

講返今次cb
隻歌穩陣，唔難聽但亦都無爆點
攞一位應該唔難，但大hit就無乜可能，除非有其他唔關音樂嘅事件發生
去到呢個年資唔通要佢哋同新團鬥青春少女？
以7年團嚟講apink算係咁啦，恩地solo爆出，bomi綜藝都算係有啲成績，連最花瓶嘅娜恩都有psy睇中
但初瓏就真係唔知佢想點，歌唔得，綜藝唔得，樣又比上不足比下有餘嗰啲，演技就唔知。公司/佢自己真係要幫佢諗吓後路

好似傳過嫁入豪門

apink之前公司係咁捧bomi
都唔知做乜 明明有恩地娜恩都唔好好捧紅

恩地娜恩本身都有D人氣架啦
公司要捧低人氣既成員都好正常

GFriend幾時cb 近期冇乜見到佢地

Loco will feature in CNBLUE Jung Yonghwa's title track for his upcoming solo album

Expected release mid-July

27日,據歌謠界相關人員表示,GFRIEND已確定7月回歸,正在為夏日回歸做準備.這是GFRIEND
繼3月份發表第四張迷你專輯<THE AWAKENING>之後時隔4個月的回歸.

對此,GFRIEND所屬社方面表示:"GFRIEND正在以7月末回歸為目標準備新專輯".

另,7月回歸的歌手還有李孝利-EXO-Red Velvet等

翻譯CR.韓國me2day

但佢由nonono開始就係咁捧bomi
反而隊長南珠果啲 出鏡率都無佢咁多
明明南珠係第二主唱 副歌成日俾哂佢
對其他成員好唔公平
雖然我都好鐘意apink

水晶既view真係.....

Apink d 編舞真心唔得 無咩記憶點
黎黎去去都係果d 動作，d panda 睇左咁多年會唔會睇到悶？

多謝關心

咁除左舞都可以淨欣賞音樂嘅
佢哋嘅音樂至少對唔少人嚟講真係聽唔厭
同埋如果真係講舞 luv nonono Mr chu嗰啲咁都唔算有記憶點?

利申 非panda

咁你有咩推介？見你踩唔小團

係都唔定

apink fans唔接受現實

冇本土飯 根本站唔住腳

韓國人d taste好難捉摸

Stellar多左條女既
想問下一週邊度有得睇?

其實佢地啲歌隻隻都好似

Heize - You, Clouds, rain

呢d咪marketing囉

其實jisoo比我有種感覺係機械式，包裝得好所以感覺上佢跳舞都好睇

但正常YG公式應該係個個歌舞都要全能，仲要train左咁多年先出

同埋YG藝人好多時都唔知著埋d咩衫，整埋d咩頭
明明係柒都大把人讚型

jisoo我覺我佢未訓練好就出道

五次體檢唔通過 30歲劉亞仁被判唔使服兵役

現年30歲嘅韓劇《六龍飛天》男星劉亞仁，今年初被診斷出有骨瘤，雖然骨瘤屬良性，但亦令劉亞仁遲遲唔通過當兵體檢。

今日韓國傳媒報道上月進行第五次體檢嘅劉亞仁唔通過體檢，被判定為免除兵役。其事務所UAA經確認後發表官方立場：「兵務廳對劉亞仁嘅兵役做出判斷結果，劉亞仁因為原有嘅疾病，喺今日被兵務廳判斷為免除兵役。公司會先考慮演員嘅健康，積極配合治療。」

據了解劉亞仁患骨瘤對佢日常生活帶來巨大嘅疼痛，需要長期接受治療，但由於骨瘤不斷擴大，最終判定為唔適合服兵役。

對於劉亞仁唔使服兵役，韓國網民就話唔公平，又留言話呢啲事普通人諗都唔敢諗，又指冇錢冇背景嘅普通人，即使有病仍然要服兵役，覺得事件好唔公平。

佢唱歌好穩喎

穩定地難聽

ok, 平心而論佢有進步嘅, 但真係零天份

twice 5,6個未訓練好咪又係咁 訓練到spica咁勁有鬼用

收皮啦，又抽twice 垃圾

穩定地難聽
音色呢樣野真係天生

咁睇下佢會成為下一個東雲定燦盛

東雲個transition好癲
出道難聽到

唱歌真係講音色 天生嘅
熟能生巧 但唔會生音色...

當年apink唔係比人話係第二代少時咩
如果照住少時路線走 而家又會唔會上到/左神枱？

twice 其實都唔係音色問題 jihyo音色其實好聽 但作為主唱live真係有待改善

因為每隊都有個dara

Twice唔係聲底問題啦
就算係主唱技巧都好撚垃圾

同twice相反既就係hani
音色唔靚但技巧好好
更加睇到jyp揀人有幾on9

hani又未到好好 見得人啦

嘩好撚正 呢種style真係好岩佢
係唔鍾意佢特登懶有型擔住口煙唱歌

所以我咪強調YG明明講到自己d trainee個個都唱得跳得一出可以屌打其他人架嘛
但其實又唔係佢所講咁

至少JYP,Sm無佢咁大口氣啩
JYP係一直都無揀momo,但最後跪低之嘛

搵個位推一推
係多咗個新成員
歌詞幾特別
至少唔係講愛情

屌打就吹大左
除左CL, bobby係頂級
同jennie叫做每樣野都中上外

實力上yg不嬲都無特別勁

yg最鍾意講實力，偏偏又呃倒下人，同sm比人一種成間公司都係靚仔靚女一樣姐
Branding 呢樣嘢兩間公司都幾勁
仔細睇yg d idol groups又咪係果d配置，門面、主唱、主舞、rapper

認真架? 覺得mino好過佢多多聲

唔鐘意新成員
認真唔知間公司做乜柒，出道左七年炒起左先加人
新成員唱歌都麻麻地 又唔係靚

mino 同bobby都係營運強推

smtm 已經prove左bobby一世食住mino呢
跳舞都係bobby贏

頂，巴打搞到我笑到gap gap 聲

好老實 Smtm4啲參賽者>>>Smtm3啲參賽者 加上賽制唔同 好難咁樣比較

不過stellar唔少都唔係講愛情
Sting同fool都係講自己團啲野
不過硬係紅唔起

可能冇條女公司出唔到碟
今次cb幾正

Between 忙內整到走火入魔

個人覺得Bobby嘅Live Performance遠比音源好太多 Mino就Live同音源都差唔多

完全睇唔到mino有贏到vasco既可能性

唔覺
Smtm冠軍就代表食住人成世拿?
才華/國民性mino冇一樣野輸俾Bobby

舞台表現係bobby好d
但係唔見得bobby憑呢樣野紅左
依家仲係同岩岩出道差唔多

相反mino就真係愈黎愈紅

講緊實力喎，又拉國民性？

兩個都係營運強推
會寫歌 但寫嘅歌唔紅
紅嘅綜藝加持 曲亦唔係寫出黎...

咁如果要咁講 我都睇唔到Bobby玩smtm4嘅話會入到Final嘅可能性喎

agger
如果講音源smtm個幾首bobby已經拍馬都追唔上
怯 龜船 okey dokey
不過當然係有太陽同zico加乘
綜藝西遊記越黎越多人識佢
winner音源屌打ikon
睇唔到而家有咩係mino會輸蝕俾佢

紅唔紅另一個問題，相信舉例個位巴打都唔係講名氣頂級

Solo壓場黎講我覺得bobby會做得好過mino,但入番團體mino會拎到番平衡甚至有幫到成隊加分
但bobby番自己隊，雖然好多part, 但反而無加乘既感覺

同埋好老實 Bobby對Vasco個陣用嘅Beat係YGGR 一個咁Hit嘅Beat已經幫咗佢好多啦

今次真係正 mv終於有啲effect 睇下
忙內大執過要定期保養 係咁上下啦

一起個Beat 個個觀眾都識跟住一齊唱

宋旻浩紅嘅smtm歌全部都係zico寫
怯凈係寫詞 zico曲 太陽feature 賣慘情
winner係rr 音源先屌打ikon blingbling
rr 係姜昇潤寫嘅 宋旻浩係寫bridge而已
my type係月冠... winner什麼都沒有...

按照你講法 有歌加持 twice都係有實力唔會輸 多mega hit...

加埋 講音樂實力 唔好加綜藝講

聽講新成員識社長先入到
所以不說明了~

早排佢IG post化全妝啲相 真係嚇親我

首歌正呀
想問佢宜家係咪free agent定點?點解會有錢拍mv?

自己開公司

會唔會一陣劉花英二號

我都有啲跌眼鏡 初出道jisoo 啲舞生硬到似初學
yg明明大把貨 rose lisa都係整容 都可以搵個好有talent整整佢 做咩要揀jisoo

除咗LIAR 仲有首主打叫I Got The Blues

jisoo靚 就係咁簡單
靚都係實力 有幾多個人可以生得靚？
我覺得 jennie只會嗌歌
聽延世真開咪 得rose唱會聽到melody
lisa會催谷東南亞市場 可以keep

我話bobby實力好過mino
就有人講音源講winner> ikon

咁志效唱歌係咪屌打ailee
多腎rap屌打heize

jennie睇個款似rapper多啲 唱歌可能就差咁啲
但如果比哂rose唱 成首歌好快厭
因為rose把聲太響 聽一兩次可能ok 但唔耐聽

jisoo真係得個靚字既 佢自己上週偶都知自己咩事
比主持話佢係應試型舞者 但佢未出道前已經接緊廣告
佢既實力應該就係唔係跳唱方面 做到門面都係實力黎既

但jisoo唱歌實力點唔好都好過momo 我覺得jisoo實力算係係水平啦
momo無論唱live定cd rap都係唔係好掂 唔知係佢把聲傷左定本身係咁
把聲越黎越拆 節奏感都唔好
講明先 唔係踩twice抬bp 只係大家係同期同埋名氣差唔多 先拎黎比較咋

用jisoo比momo唱歌就已經唔岩啦，momo係主舞，你要比舞蹈，jisoo咪又係比momo打沉
不過我認同jisoo實力算係咁啦以女團黎講

咁jisoo做到合格先比佢出道既 初初唱live抖氣聲大啲 唔走音 聽到聲
momo就算9數啦 就算拎mina黎講都算9數啦
jisoo就愈來愈進步 momo mina愈來愈退步

jisoo靚同性格最吸fans

jisoo live穩過jennie 音色無得救

akaraka入面聽jennie以為佢唱緊k

jennie今次首歌live幾好喎

佢live掌握唔到adlip同9叫之間既balance😂

你肯定？日本最反韓其實係12-13年，個陣連D kpop festival 都要取消喎

肯定唔得，上次轉concept大家都知咩料，你試下行genie嗰隻concept睇下會點

睇Apink 就係要睇恩地推手要收番D 手指番黎 唔係睇apink 黎做乜

印度風ok好聽但chorus麻麻

睇返kara上紅白係11年開dome係13年，tara都好似係差唔多11-12響日本爆紅
但其實佢哋一早響10或之前已經開始去日本，嗰陣正正就係食正韓流
12/13年大眾反韓，但本身fanbase唔會因為你乜鬼獨島竹島就棄飯(唔多啦一定)
但宜家響一個本身就反韓嘅大環境之下要打入日本市場係一定難過13年前
我唔係想downplay kara佢哋嘅成績，佢哋係叻係勁
但用嗰陣佢哋響日本出道唔知幾年就開到萬人tour嚟踩apink或其他團攻日成績我就覺得有欠公平
當然我都係認為apink攻日算係失敗

嘩呢位人兄你有証有據先好咁講, 唔好9up當秘笈 , Lisa我唔肯定, 但Rose你憑咩話有?見到你地講到愈講愈誇張真係有必要出黎澄清下

如果係同番BP 3個比, 唱歌同跳舞方面, 無可否認jisoo係差d, 特別係其餘3個同佢對比之下既反差, 但jisoo既唱功至少冇樓上講到咁地底泥

同埋jisoo把聲夠soft同soothing, 要唱ballads eg Stay先比較發揮到, balance番jennie同rose把聲, 2個把聲都係偏powerful, 如果成首STAY得佢2個唱會唔掂, 所以都可以話jisoo同dara響2ne1既作用基本上係一樣

不過有人可能唔鍾意佢把聲太沉, 佢把聲同個樣都幾大反差, ptt見過有人形容為煙嗓, 咁呢個係音色上既喜好, 而唔係唱功既問題

我真係好想知jisoo響你地眼中已經咁差, 咁TWICE果班係咪噪音? (雖然我都知應該搵差過自己既人黎比)

其實我覺得YG所謂實力係咪多數係作曲作詞同埋rap 僅此而已？ 佢好多都hip hop, trap果D vocal line相對黎講真係無咁重要 雖然SM成日比人話揀樣 但vocal line 實力好多都幾強 東神唔講 Super Junior 三大主唱 K.R.Y. 尤其圭賢係堅勁 仲有SHINee 就算係EXO 叫左比較多靠樣吸迷妹 但聽翻三個主唱自己solo performance/曲 其實都有翻咁上下功力 YG其實vocally勁geh人真係比較少

按照你嘅講法 twice都可以係音色上嘅係喜好 反正歌唱技巧熟能生巧
可以捧bp 別踩一捧一

個人覺得BP四位現場都可以話穩 比Twice日本line 同 狀態不佳geh Jihyo會好 (其實定延係Twice入面算唔錯) 但唱功好就未去到 四位其實都未做到好實geh support 而且有D毛病

之前連登po晒rose lisa啲相喎
rose係單眼皮 同比較黃

未打曬就禁錯回覆
比如Rose 其實有D jaw tension 同埋vocal projection可以做好D 不過佢地D歌其實唔太要求好完整geh聲

成日郁啲就拎twice出黎講 明明twice不值一提

無啦啦又講twice
究竟排靚妹得罪你啲咩

利申：覺得Mino正過Bobby

開始覺得twice好慘 冇事冇幹 成日拎出黎比人bin

其實Twice係開左咁多場concert之後已經進步左好多
唔會話Top但係serviceable 女團standard算合格
(momo把聲講野都走音／多賢rap我無野講)
你地係要停留係幾個月前為踩而踩咁請繼續圍內自high

咁要比較先知D 「值得一提」geh group有咩好架嘛

四代女團實力最廢真係佢地 無計

下 我係女團博愛飯 jisoo我都like
只係我唔喜歡粉絲亂咁盲吹
成績樣樣有數據 唔係fans或者anti可以吹水吹到或者抹殺得了

twice有實力令fans課金 音源銷量youtube無短板
所以只可以嘲笑無實力
然而女團好多都無開咪唱live
twice我比90分

bp jisoo都好啊 我係頂唔順粉絲
全部都係事實

bobby實力點會好過mino
mino同bobby作詞都睇得出邊個好啲啦
flow來講mino變化又多
smtm3 bobby贏到真係多得個beat 同佢把特別既聲
歌詞傳達力一樣會係mino贏
bobby 係feature reddy like this 個段rap到1999咁
相反mino feature machine gun 真係睇得出好大對比

真心jyp有冇諗過同momo去睇醫生 其實係咪喉嚨出左事
初出道明明好似冇咁誇張
TT 日文版佢rap個下我真係呆左

今日先知twice慘
其實踩twice架有幾多有follow開啊

何雁詩嚟既喂

我反而覺得JISOO把聲太平, 音域唔夠廣, 冇嘜抑揚頓挫

佢個vocal range窄啊嘛，不過講真yg由bom到太陽到rose都睇得出係追求vocal colour
聽完rose既live真係好擔心佢咁唱法第時點算

我都有聽開, 係唔值得咁紅 唱live真係唔掂,
應該拎出黎bin c.公司唔幫佢地改善, 仲不斷推新歌出黎.....

無辦法，因為佢哋真係實力麻麻但唔知點解可以紅到咁
不過韓國偶像從來都唔係淨係sell實力㗎啦，仲有其他包裝㗎嘛，所以我都唔明呢度啲人有咩好嘈

老實講我都認為佢哋啲唱功真係可以繼續改善
希望佢哋去到日本會苦練一下唱功(日本場點都要唱啲live啩)

我呢句可能唔係咁清晰, 我係想話好視乎同咩人比, 佢係門面擔當, 同番其他女團既門面黎比, jisoo既vocal係top果批, 但同bp自己比係差d

如果要再上做好副vocal既角色, 佢係有potential, jisoo最近live表現係好過rose

我認同jisoo比rose穩
我甚至鍾意jisoo多過jennie唱歌
jisoo靚 笑容燦爛 唱歌過得去 已經好好

我想問其實女團紅唔紅有咩值唔值得姐？以實力講紅唔紅，總有人比你更有實力架。
以前紅過既女團又隊隊個個都好有實力咩，大佬出道兩年姐，日做夜做都要有時間train 先得啊，何況最近係真係有進步喎。

連日本人都問佢點解要鳩叫

有時唔係專登想bin TWICE, 但如果要做比較, 用番都係目前3大當紅既團比, 係得RV/TWICE可以比

momo TT 日文版有rap咩

講左咁多版都無片,其實搵佢地同期隻solo比較下就得
hold up難度係高d但係未入Bobby好早已經唔夠氣RAP,RAP到1999,比起smtm3退步好大
不過最近Bobby上蒙面歌王段片唱歌同跳舞係好過mino

兩首成績都差到入地心
唔需要比較 唔需要一較高下
兩個都係營運強推

Mino唱歌真係 不過佢係rapper rap得好就叫做左本分啦

佢地無做練習生咩 乜唔係train好先出道而係出左先train
聽講入面仲有個十年練習生喎
唔係個個都好有實力但起碼有一兩個可以撐起全隊
綜觀而家係無喎

企係度都唱成咁.......

如果 rose 繼續用果種 park bom 唱腔，好難會有進步

認真求問, 有冇片睇下?
路人表示聽過佢地Live同mr removed幾次之後, 自此只聽official audio

應該唔算rap掛 0:53

啱呀，練習係需要時間
亦都需要時間休息
出CB出得得密固然好啦CLC fans表示葡萄
但都要keep住甚至提升質素
希望大猩猩唔好亂搾idol
下次更加高質啦

其實打歌期頭段定廷,彩瑛果堆叫做幾穩,娜璉都可以頂著
但之後就地獄行程零休息零訓練同養聲,下下去拍廣告上綜藝
鐵人都死

好似佢地D mr removed 定廷次次都ok穩

認同 唔怪得知成日TOP 1, 原來有呢D死忠維護

講咁多實力咩咩咩 最後未又係因為太紅 唔紅果d實力又好好？又唔見有人屌？
人地紅自然有原因 不如諗下點令自己紅好過啦

其實都唔係rap來
ねぇ どうして

それだけで 涙が出そう
呢兩句 佢把聲又拆又響 唱到好似就斷氣好辛苦咁
我覺得有啲似喉嚨有事 但又要日本開con夾硬推出街
如果唔係jyp點會比佢過到骨

有理冇理,搵twice出黎救援先

確實包裝得好好

咪就係
連登/高登 從來bin c 需要理由

JYP都唔係未試過用殘人
志效係人版
又會岩岩好打歌期完先發現有事仲要即刻做手術

中肯
上面先有人話jisoo似未訓練好就出道, 我真係唔知講好

次次討論實力呢樣野都一定有佢地份

嘩無啦啦變左死忠 多謝多謝

睇下咁耐以黎女團紅既，kara實力又好好？新團入邊dia實力又好好？

定係拎埋red velvet出黎, 以示公正?

佢地啲進步留返畀你地once
慢慢圍爐打飛機啦

seulgi好勁

駁唔到就話人圍爐打飛機

無謂啦 拎個wendy出黎我都鄧佢地尷尬

兩邊都係圍爐架啦 睇下邊個爐大d架姐

G.Soul (지소울) - Tequila (Feat.후디(Hoody)) Official Music Video

G Soul過H1GHR MUSIC咁快有新歌出, in jay park we trust!

D 死忠成日話Twice 忙 無時間練歌真係笑撚死人
屌你老味大部份live 都咪咀連聲都唔洗出，點會練到唱功？

Kara 無實力 咪柒啦on9
Dia 霉到咁，都可以做比較死撐
肉撚酸到d once

佢真係好全能 唔知有冇機會SOLO

Twice 個momo d 唱功真係差到離撚哂罩 成首歌唱得兩句都可以走音，完全係唔岩音果隻。。。

人地red velvet yeri 初初出道都比人屌唱功差，但人地肯努力去練，依家唱功開始穩，rookie 期間joy 拍劇果陣仲幫手頂佢唱

到底邊個大勢團係唔忙先 話用到殘
岩岩出道個陣夠清閒未 拿！

咁都老實講 佢地進步可能有 但真係幾%幾%咁上
每三個月cb一次太chur 訓都唔夠啦 唔好話額外練習
岩岩cb完又要準備下一隻album 仲未計又接廣告又上綜藝個啲
cb得咁密 signal完有幾耐姐 咁快又話攻日
狀態根本就越黎越差 退步真係正常 再講本身功力唔係真係好實

好心jyp marketing醒水啦 cb得咁密錢係賺得多賺得快
有冇諗過藝人狀態會直線下趺 到時live走哂音/上台暈左
到時真係一身蟻
仲有太頻密曝光最易招黑 諗下日日打開電視又見到佢地
你唔厭我都厭啦 搞到啲路人轉黑真係多謝哂

坐等收片

到時睇下上 music station係咪照咪嘴

點俾你？

youtube打signal mr removed咪有

屌 如果我係PD 聽到佢地LIVE個個走哂音 我寧願叫佢地咪嘴
反正又唔係賣實力

珠恩幾正 但唔知點解DIA又係咪嘴, 唔知係咪公司既策略....
彩研跌咪既聽到

唔賣實力都紅
其他有實力嘅女團霉過鬼...
每次cb都爆唔到 叫霉團寫檢討書啦

練唱功邊會係搵表演既時候練架 應該係搵段練習時間練架麻 我認同momo 把聲係差d 但係唔係話要幫佢地 不過有d野無得呃人 佢地真係比其他人忙好多 大家都見到佢地cb都多個人 又其他活動 Twice 都話過幾日先訓得3-4粒鐘 唔好話練習 休息都無時間 咁樣行步路都唔夠氣啦仲點唱歌

最撚燥就係聽到D on9 once 話twice 係下一隊少女時代
志效幫泰妍挽鞋都未夠班啦，都唔知d 自信邊撚到黎？
我都未見過有韓團好似佢地咁個個mv 拎成200k 以上既dislike

陸永hi🤣🤣🤣

講到咁熟music station你唔係唔知不嬲上呢個節目都有人咪咀呀嘛

山下智久咪其中一個囉

人地都唔係賣實力架

個人ost都冇一首 就話唱歌幾勁幾勁

無腦fans總有架喎，咁認真仲咩

好撚羞辱囉，我以前都係sone, 見到班垃圾想搞臭少時個名真係睇見都嬲
TWICE個個mv都咁撚多Dislike 好心就檢討下啦，根本大把人唔妥佢地

blackpink vs twice

屌佢老味，最搞笑d dislike 每次都可以
賴army, 泰粉
又thanks anti 幫手加view, on99

要檢討嘅係有實力但都唔紅嘅group
twice如果無實力都紅到 又醜
有實力嘅group應該檢討自己點解每次cb都唔爆

點解要同少時比 少時係大大大前輩
唔需要比
twice就係twice 年歌在手
音源 銷量 youtube屌打埋唔少男團

冇唔妥, 反而想佢地改善, 重質不重量, 唔使不斷打歌既, 俾d時間團員休息,
首Signal真係好難聽......

不得不讚JYP功力
可以係一隻歌曬突顯成個團缺點

岩啊 所以咪話佢地唔係賣實力
有矛盾咩?

好好睇

你好靚仔Jun bb

全開咪live，真係幾穩

咁睇都唔使睇啦，唔中意就咪鬼迫自己睇啦

沒有矛盾 所以先叫有實力嘅grp檢討
twice如果無實力都紅到
有實力嘅group應該檢討自己點解每次cb都唔爆

PS 點解要同少時比 少時係大大大前輩 唔需要比
twice就係twice 年歌在手
音源 銷量 youtube屌打埋唔少男團

好老實講 TWICE如果唔係16選出黎 又係JYP
可能到而家都冇人識
有實力唔紅 好大部份係公司冇資源宣傳佢地
唔紅 又唔係大公司 啲大綜藝都唔請佢地 細綜藝又無人睇(我覺得GF係傳奇黎 )
想紅真係靠綜藝上位 係泡國就算唔聽KPOP既人都會睇綜藝呀嘛

FIESTAR都係由出道做暗團做到16/17年 而家先有曹璐做綜藝彈出
有啲資源比YEZI 出SOLO
一年都唔知出幾多女團 有實力唔紅可以檢乜討
要怪就怪 公司做唔到NOISE比人關注佢地

又靚又有實力

那就是你自己當初入唔到大公司
可以怪邊個？ 怪自己

GF算幾線 明明個勢唔差

聽佢地唱歌好爽 russian roulette live都唱到好似CD咁
heart beat beat beat

公司ON9同垃圾

入左大公司都無用啦
Jyp 條撚樣剩係睇樣揀人
Sixteen 果陣敏英唱功都算強 佢未又係入唔到twice
講真 如果twice 有佢坐陣 依家一定唔會比人屌到開花

就唔好入啊 入大公司
有實力啊嘛

GF d編舞好正, 變化多, 立體, 整體性強
1尾2頭掛

你冷靜啲 咁樣好難理性討論
大公司係大都唔等於好 sm夠大啦 但你入到去公司7你3分帳
仲有間間公司風格都唔同 入唔到唔係你實力唔夠勁
係風格唔同 你有冇見過YG收TWICE/ GF 風格既人
有啲細公司都做得好好 例如GF 全公司本身就執 錢都無乜
但人地識做NOISE 借SNSD出道歌風格做出道曲做話題

所以你紅唔紅得起七成靠公司 兩成靠關係 一成靠實力

上年最hit 應該一線
年歌好似排第二，輸畀cheer up

大哥 我用你地邏輯思考
宜家又話一成靠實力？
靠天時地利人和
上年邊個會知道shyshyshy會紅？
jyp出三個女團 全部都紅過架...
twice不是例外

我唔係fans點知邊條mr removed先show到佢地最大進步，post出黎俾大家聽下啦，陣間我拎第2條又話針對twice，費時次次純文字討論

退一萬步講 twice無實力又點？
無進步又點？ signal難聽又點？
melon日榜週榜#1照贏
無實力都屌打男女團 好難想像有實力回點

紅過囉
唔推咪又冇人識 missA除左岩岩出道之外 有冇紅過?
最後咪搞到秀智與她的伴舞
wonder girl比人送到去美國個幾年 個幾年係咁出新團都無人記得佢地咁濟
呢啲咪marketing做得唔好
聽聞完左sixteen JYP個marketing大翻新 先冇以前咁on9 賺得比以前多好多
韓國娛樂團從來都唔係靠實力 但係twice既實力係女團應有既水平以下 呢樣係屌打
姐係一間超級名校 入去既學生得少部份有實力 好多都係靠關係靠家底
但係如果有名校生既實力係pat屎既話 你都係會覺得佢係抵屌

唔係全開咪黎，好多位背景聲cover左人聲。依家韓團冇乜全開咪架喇，9成9都係半開。mamamoo都唔係首首全開

我聽到人聲以為全開

唔好咁肉酸啦
依家唔係話佢地唔紅，係講緊唔值得咁紅
人氣同實力的確唔一定要成正比，不過佢地實力唔掂都係事實
佢地紅只係靠公司同埋話題炒作

暗黑推post大法

近朱者赤近墨者黑

世界大戰，就好似講親小花一定要講牙朗，講親鳩比一定要講占皇

就係呢d腦粉 搞到唔少人路人轉黑
你再咁肉酸都係幫twice招黑架咋 粉絲行為偶像埋單呀
利伸: twice路人粉

敏英成個節目表演成pat x咁，都叫強
淨係影到佢係咁喊喊喊，最終都達唔到標呀

wendy 係RV最勁果個wor

志效現場唱功穩定度綜合黎講同秀英Sunny果D差唔多架咋wor 徐賢都好過佢啦 泰妍... 練多10年啦

路過插一句 點解真係有人覺得16幫左Twice儲fan base?
知唔知出道曲一開波音源點？
唔夠一日就差唔多跌出榜
係打歌期就嚟完多左人見到個音源先慢慢逆行上埋一位候補咋
嗰陣連國旗事件都未出現
真係靠16同國旗炒出嚟咩？

Sunny>>>>志效

有16有話題先 個陣幾個新聞網都寫類似「JYP生存節目選出新女團誕生」呢啲標題
起碼你儲左追開個班先
如果冇16 出道曲榜都唔入添啦
國旗炒係炒起海外粉，冇國旗事件條片啲鬼佬真係撚知邊個子瑜
之後再加shyshyshy洗腦炒起哂成野
你仲夠膽話唔係呢兩件事儲fanbase

不過stellar夠上過一位後補 個期冇勁團拎一位後補我覺得真係好閒
今期9muses咪又拎左一位後補 不過同一位差五千分咋嘛
仲要你係jyp 再加上jyp family 點都會投下票啦

其實討論twice唱功係點冇乜問題，但係值唔值得咁紅就冇乜討論意義。
討論唱功就比d point比下片黎睇下，冇片講乜都得喇

講真果句 twice係4代團又未到墊底既，係出左名果幾隊入面墊底姐
同埋twice開咪唱既頻率都唔算低，以最近2次cb 黎計，開咪頻率應該高過rv (rv開咪率應該唔夠一半）

Momo個問題已經唔係唱功既問題（當然唱功冇乜討論空間）佢似係跳舞跳到透唔到氣唱唔到歌果種，正常人唱歌應該唔會咁。twice好多人都係咁，不過我唔明隻舞係咪真係咁難跳 。

依家mr removed都確保唔到係真唱定假唱（就咁播cd另計）
同埋柳熙烈的寫生簿修音修到痴線，唔好攞柳熙烈既消音出黎比，冇意義。

依家好似剩返mamamoo冇對過嘴（唔肯定），gf主打都會開咪唱，不過navillera有個句高音好少唱（可能係留氣唱之後個長高音）非主打就播cd多，抒情曲都會開咪唱。
依2隊既開咪唱頻率遠遠高出其他團（剩係計出名既團）

大陸貼吧有人專門研究韓團有冇開咪，有興趣可以睇下。好似所謂全開咪既團都成日咪嘴（當然唱live係有料到既）

我唔係話冇 但只係冇啲人講得咁誇張
講到twice因為係jyp出身就一開波紅到發紫咁
佢地啲知名度都係自己初出道嗰陣成日去學校突擊表演儲返嚟
一位候補冇乜嘢 但佢地係打歌期完左先逆行返上一位候補
印象中到最後都係輸小小
Btw世界百大美人單嘢係國旗前定國旗後
好似呢件事都幫唔少

佢地既曲風係我鍾意個類
非主打都有聽
所以我都算係半個apink音飯

個post一日突然多5,6頁就100%有野嘈
twice果然係推post神器

容和
但諗起solo又有位比班容唯繼續吹奏就

好早都講過JYP既訓練系統有問題
Twice練習生時間平均都長
但出黎既效果有眼見啦

就快cb啦
行舊路定試新野

vocal training 好大問題
2am 之後成間公司都培養唔到主唱
唔知關唔關猩猩鍾意空氣唱腔事

唔關事, 根本唔係唱腔問題
係掂既空氣唱腔都會好聽 唔一定係爆咪巨肺先叫好

同埋你地講緊果隊, 主唱副唱都唔見得係咩空氣唱腔
其餘果啲更加連咩唱腔都講唔上

Twice=twins
一樣都係tw頭

我反而想知道Twice呢種模式能否延續，或者影響其他娛樂公司既經營策略。以往我地或者娛樂公司都認為偶像組合要紅（包括出名同銷售成績出眾）需要歌精舞勁，先能夠吸飯或者路人幫襯音源同碟，帶動人氣，但Twice既成績似乎反映，只要組合既人氣夠高，就算實力唔夠，都可以反過來帶起音源同實銷，令飯同路人幫襯。咁JYP公司睇怕都無咩誘因要提升Twice實力。

問題係Twice紅起黎，究竟只係惟一既偶然，定係其實韓國娛樂市場對偶像組合既實力要求已經下降，只要喺某方面吸引到佢地或者能夠提供娛樂，市場中就有好多人願意消費。始終娛樂公司都要睇成本、利潤同市場反應黎推偶像組合。如果市場既標準下降，娛樂公司係咪就可以減省提供歌舞訓練既成本，或者將呢部份成本轉移至其他用途？

利申：非once。

我覺得上年Only You係好聽同噤聽既，個人幾鍾意呢種比少女大啲啲既淑女風格，都無咩女團係呢種風格，可惜韓國大眾唔係好buy啫。

根本yg剩係識瞓練啲棋子做翻版bom 翻版CL
暫時未有翻版minzy

次次好地地講緊一團 都要拉埋twice講 又唔係講緊紅唔紅 講緊人地點唱歌姐

下 咁佢係yg yg大把貨 點解要比個初出道跳舞咁生硬既人出道喎 而唔係拎其他公司練習生比喎？ 重點錯晒

咁忙 不如唔好咁急cb啦 練好小小先出黎啦 成日咁樣比人講 就快口臭 fans體諒 旁邊啲人就唔會 分清楚